學校社工：若然沒有警察子女名單，我們難以為他們提供適當的心理輔導

好想笑

驚就唔好返學

冇錯 社工最愛報警 冇張名單喺手 到時浪費警力就唔好

有又死，冇又死

呢步高呀

咁又係喎 我地連登藍絲又真係好難保護佢地

黑警叫示威者報警一樣

噢

步步高

需要用更多資料先可以輔導學生

曲到直

掂呀

推到提供名單

你啱

高招

要有名單先能夠提供貼心服務

2哥 社工系畢業 唔知佢有無幫手輔導下呢

推

好正

係咪需要持開放態度以及表示歡迎主動求助

快啲交名上去啦
配合啲得唔得呀

強烈要求保護警員子女

咪係囉合作啲交份名單出黎 註校社工先幫到手架嘛
齋投訴係無用架 林奠教我地ge

仲要係學校官網到出公告
提醒一下切勿進行欺凌行為
如有需要標示一下重點班別

等警嫂名單

社工第一次做到嘢

支持社工嚴正工作

識玩！

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

你地唔交名單出黎，社工點開工呀？
淨係識搞埋d不合作運動阻人搵食

我斬斬斬！

agger

篤灰

驚就移民啦

Siu L 4

黑警仔女大撚晒，佢地啲老豆老母已經呃左唔少OT錢囉，仲要咁多資源，香港人欠左佢地？驚咪返大陸讀書囉，唔係點叫愛國愛黨愛香港呀…
立法會應該修例，政府唔再供黑警仔女去英國留學，唔可以勾結外國勢力，只能返大陸讀書

歐陽偉豪:
學校如何處理警員子女：這是個羅素悖論。
1. 如果學校不處理或冷處理，同學間互相問對方爸媽做甚麼工作，警員子女便被同學認出來。

2. 如果學校處理或積極處理，安排警員子女一起在某個課室上課，這樣全體學生便知道誰是警員的子女。

學校理與不理，警員子女都被認出來，這就是羅素悖論。校方必須認真處理，令學生免於恐懼中學習。
#bensir

轉校都幫唔到你啦，移民啦

邊位社工咁識關懷狗仔狗女

黑警：需要更多證據才能起訴白衣人

講得好好

爽

社工開咪大叫 XXX 同學 你老母比狗屌呀

驚咪唔好返學

點知狗父母暴力傾向會唔會影響埋小朋友啫，學校梗係要有尼啲資料先可以向受影響嘅家庭提供適當嘅支援啦

笑左
ho ball

放課後慢慢輔導

無病人病癥點對症下藥

大灣區歡迎你

撚哂狗

歡迎警察子女主動向社工提供資料

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

移去大灣區

驚就唔好返學啦
留喺屋企安全啲
順便罷埋課

721

直頭要公開，
全世界都睇到

集中營 集中營

反正而家狗屋都似監倉

集中晒係一間同類學校都無問題

傑出的一手

社工用心良苦

要求送哂班狗仔狗女上大灣區

打開口牌

真 更加清楚學生諗乜

驚就唔好番學啦

係羅...咁驚交個名出黎輔導下你啦

大快人心

有問題既按既定機制投訴囉

學生地址，社工可以護送學生返屋企

正！！

有人打又有ot

突破盲點

啱

好幸福

無no.?投訴左先啦

笑左

態度正確 理由合理
有name list之後"唔小心"比其他人睇到

同黑警叫人報警一樣

社工好野

正確答案 ✅

都係嗰句啦

驚咪唔好翻學，唔好出街囉
不過警犬父母應該都講慣講熟

唔返學，又要做毅進仔？

社工真識挽

多謝助攻

啱呀

撚狗

正

除步高

點會冇名單 明明手冊有欄野要填父母職業資料

如果驚就唔好返學

死局

識玩

push

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

姐係歡迎巴絲打盡情起低

喂呀，你哋班社工想點啊

社工無錯啊 無名點知你係邊個

行得正企得正怕咩開名

認真 社工真係做得啱

急不及待想玩玩

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

驚咪唔好返學囉

社工如果唔識寫個警字 可以問下學生

社工室無cctv架同學仔

自己整間警察子女學校囉
不過到時杯得仲勁，大sir d仔女要你地散仔d仔女含撚就含撚，奶西就奶西

嗱，平時社工就係專業報警撚

不過呢，今時今日就唔同講法

真係好難做

好人一生好報

警察家屬會有咩待遇我唔知
但作為非警察家屬嘅一員
有邊個保障我會唔會反被警察家屬排擠，杯葛以至欺凌先
我而家好不安丫
點算先

佢真喺無講錯喎

gchi

咩曲到直
好合理喎

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

聽聞啲社工都好撚嬲

集中晒仲好...
成間學校.....
BOOM

貼係學校門口，其實我都好想關心警察子女
利申：藍到發黑

上去大灣區讀仲好，有14億人撐佢地

社工

好有道理
資源有限
唔通個個都輔導咩
鼓勵狗仔狗女向學校表明身分

hoball

分分鐘俾人當神咁拜

wa 吊

仲要定期表揚已脫離警察子女行列既一家

:驚就唔好番學了

希望事主提供資料跟進

啱呀 又話人地恰你 依家搵社工幫你啦 滿意未

合理呀

驚咪叫班仔女報定案先囉

721 811

案件列為求社工協助處理
調查後發現由於資料不足 無法跟進

去大灣區讀

返祖國讀

實好好輔導佢哋

嘩，你咁露骨
建議你放下...屠刀好d

活學活用

高質社工

exact7ly

幼犬的名單

很合理

名單名單

好人好姐怕咩畀人欺凌

正宗撚狗

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

直資學校特別多黑警子女入讀

社工：已經係床下底準備

班主任係有的

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

行得正企得正怕咩交份名單出嚟

沒有名字不要緊，交出校名幾年班學號就可以

#

講事實啫
你唔講人地又點知呀

警察子女獨立一班 唔洗驚比人蝦

驚就翻大陸讀啦有14億中國人支持你wo

你get唔到

想睇名單好好保護佢地

其實同病相憐既人係好需要小組輔導嫁

學校夠鐘查手冊檢查父母職業

支持成立特別輔導班。

見有同學耐唔返學 >
返學交名單 >
唯一既路只係唔撚好驚囉

自己食返D白色恐怖

將啲黑警仔女編晒做一班咪得囉，呵呵呵！

其實家長擔心可為子女準備於大灣區升學

好擔心呀
不如警察子女北上讀中學 大學la

第一次覺得社工有用

睇到都尷尬

中肯

推到每間學校嘅社工都收到名單

名單一到手 學校可以出通告
請勿欺凌3A班柏林仔 因為佢老豆係警察

咁唔俾學生問父母職業呢?

想咁玩

快啲俾list啦

斷人社交？

句對白好撚熟咁
社工識玩啊

支持整張清單 等d同學仔多d關心狗仔同狗女#:

社工帶頭齊杯狗仔狗女

咁撚識玩

推到有名單

驚就唔好俾到時啲細路對你仔女做左啲咩我幫你唔到㗎

驚咪停課囉

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

社工成日出賣學生

驚就唔好返學啦

老豆老母做狗既就舉手

好人好者邊個恰你個仔女

岩喎

同作為社工我對佢地嘅行為深深不齒
無疑會傷害孩童的個人成長及人際關係
堅決反對此做法

請提供名單
哇卡卡卡

岩呀
我地都係想保護佢地啫

社工加1分！！！

好波

快d比啦啦啦

撚警嫂:-P

我想轉行做社工

咁驚咪去大灣區讀書囉

退學返大灣區讀書吧啦，大把機會

支持社工逐個逐個上堂時候叫佢落社工室

打社工係要還

搞笑

黑警仔女編埋一班咪得囉

其實真係想幫狗仔狗女
不如搞個康樂營，全部都係狗仔狗女，然後一齊教導佢地？

犬兒不認父

社工好波

集中營

驚就唔好出街
行得正企得正，老師同學點會針對你
反對ge人一定係身有屎
有事咪報警囉
所有投訴有既定程序處理
等社會平靜落黎，同學間真誠對話就會開始

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

我認為要刊登全名及正側相片先作識別
萬一有同名同姐認錯人就唔好啦

不小心流出

名單呢

冇資料點樣去輔導佢地

駁唔到

香港既社工係專業既

如果可以，提供多啲家庭背景資料可以幫到社工輔導小朋友，即係例如：住邊、爸爸媽媽守邊個環頭等等。

驚就唔好返學！

整張非警察子女名單好過啦，呢班人仲驚啦，一陣班警察子女唔鐘意就叫佢地老豆老母黎拉人點算

統一回覆#293,#326
其實佢係公眾人物，所以最後要加返句好好處理之類嘅廢話。我明白，簡單黎講，就係學生點都會知道對方是否黑警子女，亦使唔問及對方雙親職業，學生只要在閒談討論黑警所作所為，而對方表現有異，已經可以大概判斷出，即使判斷唔出，不參與同學間的討論，亦等同變相被杯葛。

不過大家一直都犯左一個錯誤，就係覺得小警犬會作為一個默默忍受大家的角色，有無諗過民建聯先主動提出大家會對小警犬欺凌，而當大眾亦覺得欺凌係必然而且合理嘅事，所以已經植入左一種觀念，小警犬已經被欺負，而小警犬不一定真係受到欺凌。
當有受害者角色，又有警犬的權力，唔好忘記仲有教統局嘅配合，咁可以做咩呢？

借受害人身分取得係學校的特權？比一個藉口警犬拉返狗屋用私刑？誣衊老師配合教統局打壓所有不擁護政權的老師？

唔係話唔攪佢地，但唔好覺得對家好善良，仲會按規則同你玩

唔好意思 冇資料係手

保護警察一家

咁要列舉點樣做為指欺凌，唔係啲學生唔知，做錯咗事，就唔係咁好啦。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解唔整警察子弟學校 一次過啦

啲狗仔狗女唔攪人已經好好啦，幾撚多以為自己老豆老母係狗就大撚曬咁！
重話俾人杯，扮可憐。

社工交張名單出黎

hahahahaha
智商取勝

做過學校社工嘅朋友話我知，開學前已經有晒全校學生家庭資料，只要係相關檔案search個「警」字就乜都現形。

我心諗，千其唔好俾連登仔做學校社工，咁樣起底法，會唔會太易玩了？

好人好者邊個會攪你？

有道理

Push

你估班警察子女平時有無向學校響朵話自己老豆做警察蝦蝦霸霸?

好人好姐，怕咩返學？

驚就番大灣區

驚就唔好翻學

記得拎住份名單叫其他同學多多關照

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重

黑警話自己全家比人搞，包括仔女，大家比d掌聲自己

返學就預左

社工好專業

又係喎

支持

我係藍絲 比張名單出黎 14億中蟈人保護你地

絕

黑警爸媽真係比你串到啤一聲

帶埋黑警仔女出來做暴徒睇下黑警仲開唔開槍

幾時有#我是警孩
行得正企得正
無做錯點解要縮 點解要驚

[url][/url]

調教

有無source睇下

行得正企得正驚咩
比我實大大聲話自己老竇係差佬
唔妥你就吹雞拉你非法集結

快d篤灰

笑死

麻包袋

唔介意公開 成個連登都好關心佢地安全

講得啱

驚咪唔撚好返學。

好似上次個護士咁囉
警察個仔個警字點寫呀？

係囉，俾張警察家屬名單嚟先啦。有名單先可以重點保護架嘛

以子之矛 攻子之盾

驚就唔好番學

話比老師知，會給予適當保護

等我地一齊守護佢地既家

幫手簽 認定中共係恐佈分子

呢個fit 呀

又幾有道理

Goodest Logic

學校該如何及早識別相關學童？

優先保護

藍絲們出來吧

正確

Agger

好擔心佢地心理健康
應該要提供多啲輔導比佢地

請盡快交出名單，孩子的輔導不能等

同班同學有乜可能唔知，小學雞最中意自爆架啦，老豆係差佬咁威水，中學生更加無得避，呢個年代Facebook一早公開曬，圍內同學度定橋點樣撚化呢d垃圾，買重保險啦mon post狗

連登哥哥姐姐幫手輔導

好想瘋狂接放學保護警隊成員小孩

啱呀
驚就跨境番學

入學會填父母職業啦，我有無記錯

推！！

岩丫

又啱喎

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

正解

唔能夠因為同學幾句指控，就認定係因為警察子女而受不禮貌對待。

我手頭上無足夠資料。

我無證據，需要內部調查下。

笑死 !!!

講得冇錯wo

社工好波，但人地有專業操守我相信連登手足都有操守唔會做犯法嘢嘅

樓主果然做實事👍🏻

嘩頂 呢個有料

呢招高

社工識玩

好像明白了什麼

除暴高

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

有無人記得警察用foxy

你呢個講法正常嚟講係無錯
但係啲學校一直以來其實連普通欺凌都未處理到，如果有人打交衰十一就更加唔會報警怕影衰校名
所以如果有大形集體欺凌嘅話我諗到時都唔會有學校出聲

社工終於有用

其實學校開學前大會，有些會公佈定有邊d學生係A仔，等有關教師可以留意。
話唔定用同樣方式去處理警察子女。

利申做過學校

係咪要揾「動物傳心師」？

你岩

都係果句，你睇得你嘅對手太有道德，校長向老師施壓，要交罷課罷工名單唔通唔影響校譽，唔會引起輿論？

同埋可以講樣真事比你聽，以前啲屋村學校，有啲學生或多或少都同啲街童/黑社會有關係，學校發現有輕微罪案/佢地做緊啲涉嫌犯法嘅野，又驚報警影響聲譽，佢地係會搵警察關係科到校處理。到時班所謂嘅19主任老師，會帶你地同佢地入房，美其名傾計了解下，入到去咪兇鳩你，態度差就打幾拳，不過攪到犬後代，你諗下會做啲咩

警察同家人已成特權階層，分分鐘啲警察父母會教仔女利用特權，中學生絕對有能力反利用特權對付老師同同學而無任何後果。
而有一部分豬同學一定會附和帶領欺凌既警察子女，分分鐘仲有小粉紅加入勢力。所以抗爭學生明明先係受害者。

好想輔導佢地

得啦， 其他人會幫你搵出嚟

總之邊個見社工，邊個就係

急不及待想玩玩了

講得好

感未5好返學，死返去大陸，感未安全囉。
班黑警仲想用納稅人啲錢黎幫你地班仆街
邊到有呢隻歌仔唱㗎。

number啊，baby

岩呀 拎名單方便做野

想要果份名單

精彩

快啲提供啦 唔係一陣你個仔女跳樓仆街死架啦正一小賤種

比名單啦屌你老母

大力支持警察子女向社工求助

社工會幫你報警

社工 ho ball

思路正確

好合理

算喇，開返Cadet School
全部犬二代入去讀咪安全囉

仲可以預先培訓下一代警犬，有序提供新血，血統優良

完美撚狗
8.23 香港人鏈
8.24 觀塘遊行 & 機場壓力測試
8.25 荃葵青遊行
9.02 全民三罷

肅清警隊

歡迎事主報警

名單收到後，真誠對話隨即展開
望大家放下成見，共創和諧校園